毒撚秒回(101)

還是 愛我別走

蕉仔正撚樣

搶到1001
開心返D

人生第一次1001

congrats

你無問咩

係咪會有好運

冇
佢出左去

無人想知

哼好嬲

可唔可以許願今晚醒唔到
下世做個好D嘅人

已經係咁喊

不要輕易放棄生命

想Join但太毒

有好多人比你慘

我唔想再咁落去

You deserve better ar arbo

鬥慘大會就算了

我就唔主張放閃既...因為都無乜好放...

我意思係佢地都未放棄 不要輕易放棄

有咩好嬲姐

個心好痛
我唔想再堅持了

noway

輕輕一hug

最緊要下次問清楚 女死女還在呀呀寶

我廢ok
現實都已經冇尊嚴

你有威啦

唔ok 唔準咁

我已經唔想有聽日

明明係佢錯 點解係你要放棄自己

有都未必好事嫁bro

為咗女人咁 唔值得

好痛

係佢唔清楚 點解錯同要走個個係你？

成日都係我輸

我明 我真係明 沖淡咗就會好好多 一開始梗係痛

你輸？你贏咗 佢失去咗一個鐘意佢嘅人 佢擺明突登唔同你講

人地收到兵咁仲有咩錯
依家係我自作多情

咩事...我覺得似係我比人誤會

已經成個月
我以為放低左
點知又collapse

已經冇所謂了

一個月好耐咩 你唔好突登諗就得

我以前都好似你咁
而家咪又是一條好漢

我覺得自己好柒
好似冇料又溝令女咁

根本收兵就唔岩 佢失去左一個對佢好既人 佢唔知足 你更應好好地尋找一個對你好而你又鐘意既 show比佢睇你唔識欣賞既我會有人珍惜

佢地9up下姐

冇人欣賞me的
我一開始以為佢就係嗰個
點知又是咁

邊個話你無料先
靚

我無追poat 不過算啦 總之關於愛情而頹既人 靠時間去沖淡 過左之後望番今日既你 其實唔算得係乜

今次學精咪得 人生嘅野 全世界得一個女仔咩

Agger

上連登見唔到面就咁講姐
見到我柒就自然明係我問題

你個世界其實好大的 唔是得佢一個

手寫sorry

我咪仲柒
同你鬥柒都得呀

柒咪柒囉 你估我真人好好咩

101了

[black]屌你屎忽[/black]

其實柒唔柒同溝唔溝到女 都唔係重點
重點係佢唔話你知佢有男朋友

Agger
我望返個ex個次都係咁
不過又走唔到好驚

agger

所以 有咩捱唔到呀寶巴

孩子 當你覺得自己好慘個陣你要知道
仲有人命苦過你

yes

如果我係靚仔
可能佢會呃我一世呢

屌你較黑色

呢啲野邊呃到一世 到時你比人叫第三者仲慘

死垃圾

紙包唔住火

性格都好重要 識人柒但性格好有女

yes thats you

我知道其實我已經算揸好牌
不過我揸好牌都打唔贏
唔想再玩

羨慕

Bb

有贏就有輸，邊有人鋪鋪都贏

真係羨慕

唔洗羨慕 祝下個就係你

我有女朋友 不了

等陣先 我又柒性格又唔好

但係有人鋪鋪輸
就是我

無可能 好快就會贏

我唔知捱唔捱到今晚

心好累 搵人接力

改變下

訓醒

振作啊 為情自困 唔值得 又唔係得佢一個 仲有其他好女仔

公里 120post 記得嗎

我樣都柒 性格就一時時

我個人生：

假開心－> Collapse->以為冇事->悶到厭世->由collapse開始再loop

做咩呀

秋爺？

多謝巴打

我既人生暫時目標就得錢 是石可悲

但有女朋友。。。。

.2

請食飯 all

咁柒都可以有姐

呀晒文

芒仔屙完屎未

問醜佢

Wetb where

教兩招

Lm學嘢

沖緊涼sor

唔識溝唔好問我 得罪人多

講下其他野啦
如果天神今晚比我死都留D開心野比大家

話說今日去M記食左個錯體魚柳bell

好似怪怪地咁既

有咩感受 好味不

其實我不比你好 不過至少我無打算放棄住

橙

Big mac包皮
一樣味

我都覺

我諗任何人都會崩潰的時候吧

已經長期漰潰

有無搵野發泄下

游水又游過
煙又食過
J又打左
冇用的

好想戒曬D壞習慣

重新再做多次

不了
可能瞓到depression

一係訓多啲教
游多啲水

點解新都會無左m記...最後又係番左葵廣..

無左一排啦ching

自私啦

Agger正仆街

寫靚啲啦

明就得啦

我走

邊個啲字咁..

冬....

挽留

頭已側...屌

唉屌...想做廢青都無得做...

就夠鐘啦清

夠鐘死心了

咩事靜左咁多

早晨

係...太肚餓 忍唔到番屋企..

呢個時間食飯時間

我陪你吹水啦
番左學校等考

嘩仆街今晚唔撚洗訓

蕉仔同冬冬慢慢傾心事 hehehe

做咩嚟 邊個激你

啱啱訓死左

點解

東瓜大呢

恭喜

=.=

十卜

請加油

一起身就見到你

嚇得我

唔聽你錄音

差咁遠

彷彿我靈魂被擄走

hihihihihihihi

fkkkkkkk

又聽

不要問

渣ga

hiii

操

因為你掛住我

仲好講

Yo

我都唔聽你錄音

千層蛋糕

屌。。。。。。

siu chau

急尿

好on9但好過墨xxxx

ching ho ball
論icon的重要性

垃圾

chauuu

咁又無

你收嗲啦

agger ar ching

聽日冇𨋢

Thx shyb agger

突然好想食

早啊

你行好小姐 唔多

準備開考 晚點再聊 LOVR you all

聽左歌未

芒仔喺度唔想走

add oil

yes好好訓

唔出街

吹呀 下次見趙又廷男朋友

一定係歌太好聽

係wor星期3

你地班仆街

addoil

咁我走

幾時係雪花個b

加油

。。。。

加埋隻豬手

掂啦

NEVER

網頁版跳到咩都見唔到

係wetb

邊個係芒仔

痴撚線

催我眠 我今晚唔洗訓

Fuck you有歌聽

芒果

番家聽

再聽

咁俾埋首周董你

你愛我還是她

我 即係櫻花非雪

唔識喎

我愛你

屌 原來櫻仔改左名

心碎

ok

改咗幾百萬個名了

我要佢答

好 我走

巧

利申9up

渣

認唔到你對唔住

如我知錯

Why not both!!

接

柒6

ok 你同佢走

我唔要佢

可否

下次自動波sd歌thx

我都唔想要佢

乃念最初

可否乃念最初

再苦

再苦都快樂過

咁我同你走

一向都渣

都快樂過

唔想要你too

聽左難得一遇 chau要飲多啲水

唔洗返工

yes me agger

人若變記憶

便迷人

心即使碎一碎

我仍能

追

願

u r snow?

那一刻

情令眼淺了

不過好聽

有無清今晚睇波

煙鏟聲Sor
唔唱了

共聚

便情深

夢醒

幾點先

我都出去食飯

想聽但聽日返工 Set左鬧鐘3點半買完波就訓

懂得怎去

不了 唱啦

我本人 明白什麼都總有限期

回覆速度太快了，請稍候再試 first time

無林黛玉的本領痛心死

搵下d冇難度既先

跟小雪搵食啦你

買咩

想陪人瘋狂腸波

3:45喎

成日聽到喊 唔開心個陣

我買英冠呀 聽日有冇lunch食就睇今晚

好彩今晚唔洗返工

有呀有呀

西洋睇波又岩呀

屌講緊歐聯買英冠

屌 咁夜 起到身call u

we all here!!!

我問下only

輸左幾百啦

你睇？

會睇但唔買 我買波係拎黎搵錢嫁

之前旺人贏咗成千蚊

我想睇 自己睇悶

旺我plz

旺下我

反正聽日又唔洗返學

返工呀

話旺就旺到我都發咗達啦

wet

我200蚊平注推 間中拎走啲

落雨jm9

你地對電話投注員好d

等緊人養

有人養我就好

網上買

頂

咪同我掙

落雨咩

我

good 我就做少d

有 毛毛雨

你睇啦大西

係唔係成日比人屌

你個一舊水 夠養乜春

做完intern考慮做投注

買波D人有讚我好過d姐姐 當然我都有比D仆街屌過

唔要呀？ 你零收入㗎而家

一舊水就想養人 盤都買唔到喎

你在外？

屌

返緊屋企

其實會屌咩 咩打過去 唔敢打

波少d 買馬就成日 講起又angry

why 耳仔受罪

我要有收入容乜易

有咩好屌 同佢講 買左你都唔撚中嫁啦

吹雪b

走呀

考慮姐 唔想對客

hi

吹吹

咁 quick quick back home!!!!

我呀嫲成日臨跑半分鐘打過去 之後屌9人

屌 唔理你啦 嫌棄我

FINE 公里叫我走

會 九唔搭8咁屌到我化

啲呀叔咁遲先買做咩 個倍率流動既

呀嫲買波

....

買馬呀

唔好

你地見啦唔洗理我

19km 咪理佢啦

今次我撐公里

無清睇波

Hi

我嬲佢地

最後個句仲要祝佢贏多d 我心諗屌你老母輸到你入肉

一樣

好好笑

衰呀佢地 100就自私見
我都係一開始係到嫁

都係既 坐係度有錢收

原來要講嫁

post1會然揮手區

我就最憎。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

wait

我唔撐我呀嫲咖 辛苦你地

重點係我一開始都唔預我
[black]我地位幾低[/black]

唔好搞事好喎

等我下次試下

唔敢揮

你可以去㗎 又唔去

啲呀叔呀公呀婆呀嫲咁遲先買做咩 d馬都入晒閘

咁。。。。勁

Hahaahhahahaahahaha diu la sing hahahahahahahahaha

我係怕醜仔

做乜9

你又做乜要banghead

大西追緊live？

same question

因為好sad

有無大東瓜

博存在感

召喚柒醜

Good hand leg ar bb <3

溫豬啦清

不了

試咩

[black]好酸我我都係潛[/black]

推到醜b見到

係。。。。

[black]一齊[/black]

💞

典解

心心會旋轉

其實我唔敢打電話

秋爺

佢比人由post1bully到post101

貢橙

too fast cant load

最多我地唔杯你

利申返無我份

又唔會相認 怕乜

又反黎
仲好痛

聽日第1日試

毒撚怕同人講野

sorry lor

禾都係

呀寶

你永遠都不會成功

勉強叫有聲嘅

yes 我地好nice

。。。。。。。。。。。。。。。

No me 賤人

我都係

波波馬馬突然酸 跟唔上live lol

最近點

Friday ok

2.

對住你好人

整親手

me three

dllm

Ok

back

[black]好想喊 我毒既性格[/black]

我都想見你
等我考埋試

好返未

心動咗

拜咩

唔好喊啦

贈你 停頓一下或更好 不想戀得想吐

蕉

岩先睇醫生

💓

好 等你

唔知

take care

幾時整親

依家係我等你

同冬冬食完野

喊咩

去馬

唔好食濕熱野？

Mk bana

上個禮拜

....都唔知

蝦果d
敷藥野

今日先睇醫生

上你

咁唱歌俾me聽

醜化？我們的愛是什麼樣的心情與想法是什麼意思。。。

今日先得閒

愛你

小心d 辣都唔得

縮沙

收到

橙 會好返的 早d訓

睇下有咩歌好唱

一生何求 基仔
正啊

不了
攬緊女

HOCC 鋼鐵

咪我囉

邊到mk 你問下醜仔

縮沙=渣

no thats me

今晚睇完電視訓

我淨係識一句

I say mango mk

副歌第一句

我好絕望 點解無清睇波

有無諗過係因為你我先縮

做功課牙

.....
1:0

說不上愛別說謊 就一點喜歡
說不上恨別糾纏 別裝作感嘆

睇唔睇都罷

Good hand leg

今晚溫豬

抱一抱

你夠不夠我這樣灑脫

我變做了鋼鐵但未完全勝利

十卜蕉

me真毒

正啊

今晚要溫一半

今日有諗住唱呢首 但我無咩霸氣

[black]我走[/black]

算了吧 我付出再多都不足夠

你當聽咗啦

冬冬唔上水既

我終於得救 我不想再獻醜

唱呢首或者我的聲音裡
都岩你

唱 我想聽

我地留你你又扭計🤷🏽‍♀️

why

同醜醜行緊？

let me tryyyy

So sweet

沒辦法

呀晒文time hea夠 聽日有緣見

可唔可以一齊影相食...m記/飯盒?

好想搵野比自己寄託下

醜醜一早走左 頭先得我同冬冬食野

冇人同我sweet

冬冬

咩玩法

冬冬好型

加油蕉蕉

一齊比心機

想飲酒

我都想

我嘗試找答案

而答案很簡單

你見過？

未

一定要見下

唔敢出

想死

唔好亂黎 最多我出黎陪你傾

YES

我已經失去戰鬥力

唔見人 可以出現

我都夠膽同冬冬講野

發生咩事

我真毒..

捉住

我都真毒

點解想要個真朋友都咁難

有無小秋

hi！今日有見面活動？

有無人信.....

有

生命之花!!!!!

合唱架喎

你想要個點樣既朋友先

完左啦

冬冬醜醜

大合照呢

你係咩

有獨唱🤤

冇影相

我想要一個同我溫書同睇波嘅清

邊個最靚仔

咁我幫你唔到
唔讀書又唔睇波

其實一直係你身

仆街撞到膝頭哥 秒腫

可以一試

真係恭喜你

wait u

咁樣好咩

laugh wt 9 ar 菊花banana

鮮奶醜

踢爆我 正撚樣

你覺得冇人知咩

本身無 依家有

知你乜水

dont skip la

無

吹呀 但呢個係事實

潛

邊個話我mk

我要同性

有無人

not me ah bb

mo

...

俾個先行版你先
有幾粒字柒左

mo liu

屌竟然係咁
[black]其實我都係男人姐ching[/black]

問大家題IQ題
求ching秒我

雪花飄雪。。。咦個名 iphone幫你撚

秒

幾好聽

可能我[black]柯緊屎同用緊ipad[/black]

唔要

我聽左先 轉頭找數

24個英文字母邊個最蠢

除左呢2樣

蕉蕉係邊

you

我都準備屙屎

你係到原來

u

= . =

屌嫌棄 開始懷疑你性取向

係屋企睇緊電視

改名啦你

???

我懷疑我聽到小秋笑

其實蕉仔幾cute 真心

秒咗

買6合彩係咪會中頭獎

懷疑你地聽過=.=

有咩cute

唔係 女人好撚麻煩 [black]有時 [/black]

LM待笑

Cap已圖

唔洗聽過 事實嚟

來

=.=diu la diu

覺唔覺先

女人好小器

陪我傾計

............

佢同秋爺合埋就好好笑

傾咩

問咗 慢

仆街 你又唔係唔知我為人 [black]得閒就痴下你咁囉[/black]

我買6合彩先

我見到就真係笑

屌你

仆街lm

唱歌啊

我地幾時去開show

好似咳左聲

你做緊咩

我聽左兩次 唔會錯掛

頹緊

有咩仆街

想睇

可能因為唱錯係度傻笑掛

蕉蕉好似見得最多個

睇片啦 支持笠冬

要秋爺得閒

5個

一返屋企就好抑鬱 姻緣幾時到

咁聽歌呢

上黎呢度吹下水

又難得一遇

點解咁恨姻緣

你個名

有咩歌介紹

拜拜先

做咩

難得一遇

ｌｍ

x Japan

你都得架

尋求心靈慰藉

唔好咁 呢度好多人陪你

岩岩仲唔夠搞笑咩

不了你個不了

一世都記得呀ｃｈｉｎｇ

想搵個人分享 一齊經歷咩都好 而家自己一個唔知爲乜咩

唔好咩

叫我真毒

３。２２２２２２２

再笑收錢

其實最無自信係自己

真心 搵個好朋友會仲好

Same

冇人點歌就抖抖先

以後都唔出

唔太好

好朋友都有自己生活 唉

又same

不了真毒

唔好呀

咁聽咩好

我都知緣份既野無得強求 但而家生活得好乏味呀

你想要個點既朋友

啊冬嘅反應同我一樣

有無開心嘅歌

原來我有同路人

大家都毒怕咩

YES MY TURN

好似冇

你地呃人

心好累 因為呢樣

明我既朋友 唔洗帶住面具做既朋友

你有嘅

我而家都好攰

黎洗大家腦
笑一個吧功成利就不是目的
讓自己快樂快樂這才叫做意義

大家都普通人傾下計咋

平時已經少朋友 亦好少搵 一搵就發覺原來自己無朋友

我要搵可以同我一齊玩又唔怕我on9既朋友

會唔會笑我

好少聽歌

玩咩

笑你 sor for搭爹

係咩

ｉ ａｍ ｗａｔｃｈｉｎｇ ｕ
ｍｏｎ ｐｏ先

點解會笑你
不過今日醜醜係咁笑我

？睇緊你地呀ｃｈｉｎｇ

踩單車打機睇戲掟鏢食野傾計

我份人好悶

打咩機

無過我真人無咩講

lol同槍game

lol就不了

唔怕架 慢慢就有野講

一陣踩單車啦朋友

考完試

幾時考

下個月

又驚煩親人

hi frd

真係好 你地傾咩多

我心事誰又會在意想聽

救命 其實我唔想咁架

咁玩埋呢個月先講啦

唔知 見到咩諗到就講

損友

叫春

[black]如果佢係到就好[/black]

呢d天氣真係攞命

我自己係咁 有得玩就玩左先

邊個

有排捱

你平時有咩興趣

唔好害佢 我唔想佢ｒｅｔａｋｅ

笠冬

菊花冬～

咁…你加油

佢係到就有人聽我亂咁嗡 亂咁發脾氣都唔會離我而去[black]可惜比我激走咗 [/black]

shit 唔會

未到深夜已gg

起碼都曾經擁有

深夜仲攞命

好毒 返工放工 放假去行下山咁

唔會炒既

有咩用 最大壓力最需要佢嘅時候偏偏不在

睇戲呢

收P

我有熊囝

李修婢

一陣睇劇

我無 羨慕

really?
你睇我即刻除褲J你

你都搵隻陪你

gay

真
j我就不了

去買

蕉仔好CUTE

想要腦魔

點解你講野同醜醜一樣

快啦魚

我想要好多好多隻熊囝

淨係頭先見到你果陣已經發現呢點

不要迷戀哥

蕉蕉今日見完冬冬同醜心情好似好咗

個個人都好好

咁咪幾好

考完 番到屋企 thank頭先幫我加油的bro and sis

今日又買左零食

雲雲 求安慰

係為食蕉

頭先係街加唔到你
而家加酒
雲巴

我係肥仔

因為佢聞到香冬

冬冬好man

食野就可以開心真係好

吹水唔抺嘴

無論做咩都好似幫唔到你咁
成日係度諗假設我有一日唔再搵你 你會點
我好想你唔好繼續諗佢
不過係唔會有用

講事實

知道啦 除左熊囝仲有你地

除此之外呢？

唔係你呀ｃｈｉｎｇ

咩事？邊個恰你

好多野講

唔緊要！做男人 心照

知道喇
冇左ｘｘｉｉｉ仲有你地

咁明顯

我的生活欺負我

廢事冷場

唔會就係講你掛

你skip我

仲有呢

都話無用架啦

呢個我見到你
你叫佢佢唔應

求笑話

唉

簡簡單單郁可以好開心

睇過龍見唔到咋

咪咁公開

我由布魯塞爾坐火車到阿姆斯特丹

蘇黎世有雨。

仲想ＣＡＬＬ你ＴＩＭ

你對號入塵呀ching

快Ｄ道歉＋應人啦

蕉蕉

你可以點call我。。。

一齊喊

哪妹

係個PO大叫你的名字

chau ya把聲堅係正

對唔住呀bro

熊熊

灰左大半日 悶得制先上黎

其實邊q個係熊囝 我到依家都未聽得明

蕉仔隻公仔

。。。。。。。。。。。

今日SKIP左你

好

唔係唔知呀ｃｈｉｎｇ？

原諒你

我都唔介意呢o的野

你想我攬你定你攬我

其實好唔好笑？因為我唔get

我隻公囝

yes ar ching

互攬

好想講出黎 不過。。比返啲ｆａｃｅ屎比蕉仔

say！

都可以

其實我想要雪

好悶

你 同我講清楚就話你知

冇貨啊今日

講啦 比大家開心下

禾都想要 幫佢改左個好名

呀佢有叫過你

NO
唔好講
你好衰

沒事..

嗌冬冬講 我驚講得唔好笑

有咁掛住我咩

咩名。。。

唔好笑…

其實要見到先好笑

我都無諗住講出黎

雪花飄雪呀ｃｈｉｎｇ

蕉仔係搞笑既人材

叫咗一次定唔知兩次

好橙不過撚返起就好開心

雪花非雪好聽o的

咁都應該好掛住我

開心就好 不嬲鐘意帶歡樂比人

我覺得自己是零

唉屌那星

shhhhhhhh
唔好諗
我在這RRRRRRRR(普)

我唔會咁衰爆兄弟大獲

Sor lor我走

好頹

挽留 要埋你

。。。。。

唔緊要 聽完會開心就得

唔恥笑人

unstoppable

你好嗎

故意架麻你係
一定係

好衰

我唔係第一次咁

有人掛喎
仲零？

點會

乖 攬實o的

比機會你自己講

你要同我講嘅野

你又岩喎 無事了

屌算啦...我都比佢欺負左好多年

自己講唔好笑

我無蕉仔咁豁達嘅心

尋晚short錢單野對我打擊好大，想請多日假休息但又驚老細詐我型

好啦咁

我要同你講咩

收銀？咩行業

咁勉強既喂

雲雲

Don't be sad

點解咁諗 慢慢就會睇得通

攬攬

好大衝突呀ｃｈｉｎｇ

repeat:
you're awesome you're the best you will be loved
(NOT LYRICS)

邊個雲雲。。。

咩事

比著第2個晨早爆左
好彩你見既係本冬

坐看雲雲處

唔好走啊你

做收銀，尋晚清機無喇喇short左96蚊，起初老細叫我賠60幾，但最後老細話賠些少，係我做咁耐收銀以黎第一單。

到而家都仲未接受到

唔會走

oh..... 原來佢....

我沖個涼先 好攰

點解你好似想我地講既節奏

好小事姐 我以前做pt都short過幾次 我都未死得

美男與野獸

睇完呢句滲咗啲眼淚出嚟

你當佢請唔請都會詐你型is okay

冬豬

東瓜 冬冬想見你

查實而家仲15/20，聽日又要返早

我又冇咩所謂

sad會咁同自己講

me 好難約

你今日認真覆本冬

我愛左你五秒

nooooooooo

講左都好 蕉蕉比人既形像唔洗咁正經

你喜歡過我60秒嗎

無 諗起另一個user

我掛住你
過多排就唔掛架啦
真係唔掛住我？
唔太掛
好

thats all

咩姐
咁毒撚怕醜

姐係講啦可以

唔信你

無正經過

ＢＩＧＨＵＧｃｈｉｎｇ

你而家係咪用緊激將法叫我們講
其實係淆到喊驚我地會講？？？？？？？？？？

雖然我點睇都唔似毒撚

頂你
差ｄ唱左出黎比阿媽屌

你自己都講左出黎

點解要屌

但禾真毒

拿拿林推爆佢認真做ｐｊ

有啲保留

無人信

梗係得

你估下

yes me ok

正經蕉唔知去左邊

that
guy
is
an
屁股窿

fuck佢

聽人講你唔係毒撚

不過蕉仔好ｃｕｔｅ係事實

ok

唔見了

佢訓覺

論第一印象的重要性